［月供股票］ 匯豐 vs 致富 大比併

中銀依個時勢就免啦。

不過匯豐免佣金 真係已經嬴哂！

匯豐
致富

其實點解有人會簡致富？

免佣但高位接貨 點解唔手動供

因為窮 唔係人人都供到一手

收息收錢 咪又係貴...

致富好多野揀
hsbc得個幾隻

其實月供通常一隻2800 夠晒

月供sp 500

供S&P 直接買美股 SPY, IVV 或 VOO
雖然我都讚成供美股
港股已死，供來晒氣

真係哂氣，來來去去2318，1299，6098。

如果個股...美股大把有呢D 升幅
淨係Starbuck 或者Disney 都有

港股有得供?

都有好多美股，dis ma msft 等。只會越來越多。

個市都唔郁，2800有咩用

致富好平wo 又多股有得供
冇佣金 冇存倉夾埋收你6.x$
我都諗緊用邊個